避震幾耐要換?

其實避震係咪無事就唔洗換?
我老友部車行左11年12萬km，佢話未換過
到底係咪接受到佢"登"就ok? 唔會傷到其他機器
唔係消耗品黎架咩

8萬公里到

點知洗唔洗換

好睇車主車震次數

部車load 低左就換

姐係無load低既，20萬都唔洗換?

你要驗車家麻

如果支芯漏曬油都要換嫁啦

但唔漏都唔代表 ok，入面啲油都會變質

行咗100次龍翔道後要換

正接用手撳落車身，如果回彈多於兩下，條避震已經差唔多打柴